<無核化> 金正恩下令加快研發潛射彈道導彈 爭取年內實戰部署 以具備二次核打擊能力

金正恩研潛射導彈年內部署

侵侵會點諗？

侵侵話冇要北韓跟利比亞模式